Jaan Helberg kaibas kohto een et temmäl om wõlg rahha sada Räppinä moisa Töllassep Hans Wahtra käest 14 Rubla 80 kop seddä wõlgo üttel Hans Wahtra õige ollewa, ja Hans Wahher lubbab seddä rahha 14 Rubla 80 kop Aprilli kuni 1875 ärrä massa eggä kuul 5 Rubla.
Agga Helberg nõuwap ütte kuu aia perräst keik omma wõlgo ärrä tassutus sada.
Kohhus mõistis et Töllassep Hans Wahher peab Jaan Halbergil seddä wõlg rahha ärrä masma2 Webroaril 1875 peab masma			7 Rubla 40 kop		24 Märzil 1875 peab masma			7 Rubla 40 kop		Kokko			14 Rubla 80 kop		
